[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1179)

屌你post呢仆街

刷角刷到 想補都補唔到

Slow

slow

2-2?

8.5大 goal

C7

10C

大力少少屌唔該

柒唔柒呀c朗

邊個1001呀屌

C7咁樣刷角

唔玩角球了 輸死了

2:2plz

13.5角大巴加油

胡思xx

-1C

同求

JUMP左都要開POST架屌

決賽角大又收錢

C7 R聯有冇踢過好波

SAME -1C

真馬NG C7點都要入番粒

牙朗爭氣喇

有 對小組賽對馬模

之後個d波有冇水

Ok 皇下一隊入球

嘩 咁撚快角大 入球大

唔上10倍既 10倍買利冠

上左

10.5

決賽C7負責刷角？ 入波呢

We will not walk alone

利狗開頭太CHUR冇氣迫了

皇馬睇個樣妹到完場

可以行去馬會入錢 not alone

睇利記既波真係學到野
ON9原來真係無盡頭

果廿分鐘好關鍵

打邊爐到完場 冇入球都可以試下

鍠啲體能唔講得少

即刻買兩邊

小星可唔可以唔好咁對我 你講完唔刷 就爆左我8.5 9.5s

收到

派完膠又神救下咁

diu no c

8.5 9.5 講唔講都爆啦

文尼還擊

猁開始復仇踢鳩拉膠了

3-1

星蛇又中

-1c

個龍收錢

垃圾龍

3:1 你仲話唔係你？

書包又中

dllm

karius

Cls

咁都甩手

又係你BALE

GOAL 2.5/3B cashed

個龍派膠派到

星蛇
買唔切啊屌

收左錢

Bale

卡膠

巴利20分鍾交足咁多貨

佢個球員生涯可以摺埋

最大功臣拉莫斯

個龍想點撚樣

龍門一時神救一時派膠.... 呢D波正常已經變左角球..
我懷疑係買左角大既朋友燈出黎

個龍咁撚好戲去打日乙啦屌

利個龍收晒錢喎

真 無角了

巴利

CASHEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEED

個龍可唔可以係更衣室行返出黎呀

11c 105b 收錢✅

皇打風涼波肯定鳩猜

巴利型撚到

牛油手到 2球到肉鳩酸

唔比牙朗

自己重注左3-1

一講又有c

Delay, how many c ?

話收左錢我都信

13

狂刷角

真係買多球 主5都仲得

開短刷角

差啲hat trick

擋到都縮手

12c

我愛bale 大波大角清泉

thanks

個龍肯定想失多球

刷c刷到

3.5b cashed 多謝星蛇

11c達陣

推到13.5b

岩先巴利果球位都度錯
呢條友

客咩氣. .我都買左上盤同角大

10.5b cashed 多謝星蛇

瘋狂刷c

我皇萬歲

話左真馬NG

胖0全4

買左幾多

d細路真係慘，睇個on9龍

痴撚線 小星星話無入球試試 入兩粒
小星星 話入左波無角球 即刷角

一早出BALE 半場已經4-0.. 出埋C7呢D垃圾唔知做乜

我皇100%既波

講笑 多得個龍

幫叫

巴利點解咁勁

5000 No goal 收息

C7好想入返球

下個c7入

追多注皇好過啦 cr7一定想入波

利個龍廢...
唉 又係輸自己

係利個龍送兩粒

你要多謝文尼送角

痢狗88

扑左我既人無福了

希望聽日大家笑9靚仔派膠之餘
都會記得屌柒拉膠

OFFSIDE佢就識.. 睇皇馬幾場R聯.. 冇見過佢有威脅

有球倒掛唔關送唔送事

C7 今日有上場咩？

猁又踢走自己啲冠軍

10皮

第二球真心射得靚，第三球真係

狗到

又有啟示 巴打們 聽到了嗎

我都係幫人叫 見到有巴打買咗比人笑

另外果兩球呢

多謝哂拉莫斯
無左沙拿真係爭好遠

我利比多角

皇可以放心壓上去變相利守防壓力大增

3:1 13C完

呢場mvp好難簡
拉膠 卡利奧斯 巴利

年年都3:1

豬左三注角 中返三注入球 又係打和呀

上年4:1

買左利，可以訓先

猁有三分鐘mma復仇時間

上年1:4

14c gooooooooooooooooooooooooooooooooooal

3球都關個龍事

星星幾時死
買角細 話冇角就刷
話皇馬冇入波就入

又中

14C

多謝星巴

賽前買利沙拿出場改買皇

書包

星巴好人一生平安

仲有一口14.5 開埋就爽

幫手足贏錢你唔講

13.5b位巴

依球無c就c7入波
星巴

真利記真係自己拎黎

星蛇命命已達9成

-1 Win 13.5 b 中晒

討論美職算啦

早知小星深夜會出現 就唔應該買角細

好多皇迷話沙拿撓人手 拉狗無錯
但唔講落地個下 拉狗落地個下係夾住手向外R
向前仆都唔會咁傷

良心當狗肺

球迷阻阿朗入波

個龍仲有冇得踢

其實我真係好撚唔開心 頭關練心練完都係得40$落袋 成日斷1 係咪要戒賭

吾皇 萬歲萬歲萬萬歲

不過其實佢傷係傷左手 比人夾係右手

3點起身睇場痴撚線決賽

個球迷

笑死 條友沖左入黎

觀眾好波，係唔俾丙朗入

阿朗無得除衫

咩事
果斷熄左直播網

智巴 聽日馬仔見

個球迷阻我主5

笑死 阻住牙朗入波

個球迷係咪星星黎架

我係現場都衝落去打柒個龍

笑撚死

入到更衣室肯定往死裡打

一齊

發生咩事
熄左睇唔到

我皇3連了 利狗去哂邊

0500 0530美職 2.5/3細大家點睇？

Karius 2 ASSIST

出唔出到更衣室都成問題啦

我想買大

C朗入到禁區半單刀 個球迷衝出黎 跑到大禁區邊俾保安拉住左 球證吹停

巴利行過去 個龍唔理佢

小星為左唔燈3:1 跑左出去阻c7

咁又係班猁咁惡

入鍠更衣室啦

卡膠有神救都玩撚完

小妹叫猁記食屎

拉膠啦

唔係拉膠沙拿唔走未必皇馬禁住攻

又神救又派膠..

笑左
等睇replay

個龍2下自爆 浪費左成team人努力

同意... 少左沙拿明顯唔同左,,,, 上盤多謝拉膠

不是利迷都覺得好傷心

爛仔波

還我沙拿

比分網好似有d啟示

唔知沙拿下場踢唔踢到

大注買左no goal 收息

你指緊啲乜

下乜撚野場

過關
6X22
讓球
讓球
讓球
讓球
主客和
主客和
星期六 1 皇家馬德里 (主) 對 利物浦 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.89
星期六 7 AIK蘇納 (主) 對 諾高平 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.91
星期六 8 華拉倫加 (主) 對 利尼史特朗 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75
星期六 9 阿士東維拉 (主) 對 富咸 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.89
星期六 10 奧斯達辛斯 (主) 對 赫根 (客)
主 @ 1.78
星期六 11 基路達 (主) 對 康塞普森大學 (客)
客 @ 2.32 $20

富咸真係仆街波黎... 你老母升左班長買你對家

世界盃下話

世界杯

我又係斷維拉 今日同星巴同曬路

06-15
20:00 埃及(中) VS 烏拉圭

踢到 點會踢唔到 好番啦

世盃出唔到

星期六 10 奧斯達辛斯 (主) 對 赫根 (客)
主 @ 1.78
星期六 11 基路達 (主) 對 康塞普森大學 (客)
客 @ 2.32 $20

呢兩場都易買.
華拉絕殺-6... 但估唔到得1粒.. 仲單頭買左大波屌佢...

ON9平最估唔到CUP左3粒 AIK 5場加埋都唔知有冇失3粒

唉 收錢都收得唔開心 利記輸波

垃圾利

唔係-6 係劇本

BBC reporting Salah will miss the World Cup :cry: Diagnosis now a dislocated shoulder. #UCLFinal

原來你買咗大波

個龍 呢世都記得

幾靚仔

甩跤黎香港睇跌打啦

C朗 負負碌碌又痴左個R聯返黎

沙拿真係甩膊頭胶

KARIUS點返屋企

打橫抬走

咪玩 對PSG 祖都係佢

Shevchenko

三連冠

睇完成場真係要問 牙朗係邊到

最後控球個個囉 企左係到等電話
你買左31定41 你買41我就射
買31就就咁完場
31？ok 唔射

3屆

1789 入球大細 星期六 14
西雅圖海灣者(主) 對 皇家鹽湖城(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.82

1790 入球大細 星期六 15
溫哥華白帽(主) 對 新英倫革命(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.72

1791 讓球主客和 星期六 15
溫哥華白帽(主) 對 新英倫革命(客)
讓球主客和
客[+1]@1.85

1792 讓球主客和 星期六 14
西雅圖海灣者(主) 對 皇家鹽湖城(客)
讓球主客和
主[-1]@2.45

1793 角球大細 星期六 15
溫哥華白帽(主) 對 新英倫革命(客)
角球大細
大[10.5]@1.95

1794 角球大細 星期六 14
西雅圖海灣者(主) 對 皇家鹽湖城(客)
角球大細
大[10.5]@2.05

美職波基本上求其買就等收錢

同星星同路,又出事

白帽主w要了

吊拿星 訓著左 諗住等即場
沙拿傷出一定轉買皇馬

又9up中

You missed a comedy

小白

3:1 已中

Red Bull 好唔好？

美職歷史上有冇試過準時開波

拿蛇波強都講中

暫時都好似未

白帽win?

難講

有無人跟我買左智大1-0

klopp simeone 屌帥 simeone 屌帥 klopp

近5年決賽都係呢3個教綀輪住傷心

屌 蝗狗呢場真係難買

今日成績
16. 大分2.5b✅
17. 大分1.5半大（心靈）✅
18. 甲府平手（心靈）✅
19. 天鵝2.5b✅
20. 天鵝1.5b半大✅
21. 不死鳥1.5b半大❌
22. 天鵝平手❌
23. 天鵝9.5b❌
24. 天鵝ng ❌
25. 德島2.5b❌
26. 東茵2.5b❌
27. AIK讓半一（心靈）❌
28. 華拉9.5b✅
29. 歐聯1.5b半大❌
30. 利fg❌
31. 歐聯3.5b✅
32. 皇讓平半✅
33. 歐聯2.5b✅
34. 歐聯1.5b✅
35. 歐聯9.5b✅
36. 歐聯10.5b✅

只供紀錄同比我9up下 我唔係大蛇唔好亂跟！！！

我朋友買左

希望唔好又斷1

我都買左-1 5舊

屌 早d睇到就gun了 買孖寶

邊兩場穩啲？想gym

我...買左$20
起機了

我條孖寶半全膽差利個場

我私怨撚，點都唔會買痢

半零全四都幾難買

如果半場1:1
全場3:1 應該多人中

智大就易買 00 01
利

尋日係咪日巴問我點解要智大既

奧希金斯 0-1(0-1) 智利大學 0.79 平手 1.01
奧希金斯 0-1(0-1) 智利大學 0.86 平手 0.94

上兩場同主客平手都係開呢個數
所以要了

出面開9.5 LA FC

馬會開到11.5

想要天主教全大

屌又結算

尼3場不要gym吧 試緊盤 同路先跟

屌呀 結到幾多 未買

2場會jump

7am

有冇人買左白帽？

睇錯你要上盤添
下盤應該得

連勝比Aik斷咗 Sad...

我應該會買埋早場先訓 仲係街

鍠

好唔開心

我鍠正氣

Whyy...

個仆街卡膠派膠

我都覺 痢雖敗猶榮啦但 打少Salah

LA 大球 主-1都想要

做一日鍠

後防4個生性 利迷倍感安慰
點知殺出個卡膠

再屌多次
含家拉仆街死

卡膠都好慘 兩個低級失誤

但我鍠狗都覺利真心勁 佩服 Full team真係好恐怖

後面4個冰到牙朗 賓周馬一棟都無 真心呆左
去到輸緊1球利想換人但無人換
蝗就唔夠膽換

冇左沙拿3箭頭冇曬威勢

救世主巴利

Og

有即場實買反勝 白帽100%波

沙拿成日俾人聯重心防守 拉開左d防守球員 Firmino Mane 咪有空位
如果少左Salah
Firmino hold 波咪mark實Mane就得
唔同有Salah Mane 同場
Firmino hold 波要mark 2個 同驚Salah偷雞
後場要放多幾個人 減少左攻勢 對家咪難入波

巴利球倒掛真係靚到
第二球我呀婆都撲到啦 卡膠反省下

倒掛我即刻幫c朗配音
屌 學尻我倒掛 衰鬼又學得幾似
今場比你威曬啦

倒掛無得講 係靚
第2球卡鳩牛油手

卡膠好慘
Ynwa wor
冇隊友理

屌 我係隊友我都唔撚理佢啦
踢得咁辛苦因為佢派2球膠輸波

不過咁講
唔明點解有班蝗狗完全覺得拉鳩條垃圾無問題
睇過佢踢幾場西甲 都好撚茅下喎

蝗係賤種架啦

你地唔洗訓

MMA係美國
鳥克蘭係踢波
希望拉鳩斷腳了

技術性犯規 其實果下應該冇諗過沙拿會傷出 唔似有心想佢踢唔到 純粹沙比教落既陰招

嬲到訓唔著 屌

嗰下q手過肩摔喎 咁玩法牌都無張⋯⋯

我鍠但我覺得拉膠個下over...

球證唔比

嗰下真係over 左
你批爭拉鳩人呢d都最多話茅
咁樣打法係咪想打死人？

三串四全部中哂
但無買到

個球證真係
無牌都俾個罰球啦 盲撚都知 好人好者點會無啦啦整親手

7點未 好眼訓 想買波膽

不過場波贏得好無說服力 兩球派膠波

呢幾年蝗狗r連得蛆嗰場真係技術性擊倒
其他都好撚-6下

個下其實係因為拉膠扮到好似順勢咁 個動作自然先冇比牌我覺得 一開始利都狂攻得好好 Rm完全亂到亂交波 之後冇咗Salah成隊醒咗咁...

皇馬係咁 頭廿分鐘場場發夢 一企穩就醒好多

上年頭廿分鐘又係比蛆禁屌

奧希金斯贏到派500

打氣者抽

me了

皇馬今場其實踢得唔好
拎住咁既人腳對住對面班二線人腳都做唔到好有威脅既埋門

可能真係拖丹有歐聯運

呢球salah 拉膠遮住左睇唔到就真既
但UEFA 點都要追罰
過哂火位

有冇人有心水

留個靚名

me幫叫了

天主教波膽 2-1 3-1 4-1

ok 槍

Cls..

我等7點買完就訓

紅牛for sure?

白帽果場3分鐘3粒

奧希1 1

奧希糕

奧希入多球等樓上巴打派下錢

2-3

感動

60分鐘10.5bcashed

我了

白帽做乜鳩呀 cup佢老帽啦

Lm

屌你 半細全大
下半場nba

頭先冇追po 有冇人可以話我知星仔買咗咩

btw 智巴醒咗未

奧希CUPPPPPPPPPPPPPP

奧希好波 頂住

訓
奧希cup派我ok?

鍠加富明

西雅圖大波角大主-1

七點場買得

差彭美大波

白帽上呀 再黎3分鐘兩粒

推落隻牛到先

琴晚美斯有無出心水? 出街睇波無追到post

追罰冇用 停一兩場對皇小組賽黎講都係唔算好大影響

半牛

彭美大波到抽一位巴打含

.....cls

我

Buy what next

首期巴做乜呢排少咗見你上嚟

Jump痴左線

細注啲玩囉

休息左成個星期

賭親決賽波都開對家
足總盃 英冠附 歐聯

我都係 10k獌 今晚10k利 5kfg全針

世盃決賽記者上水

白帽CUP派五百

4x1斷 智障大學

記得

Cccccc

都督點睇斬木佬

屌琴晚太攰訓左，波又冇睇，咩都冇買，好蝕

美職下盤日

Orlando 大波

自從上場就罷買智大

我係街 睇唔到盤陣間答你

留名

彭美大波-1

準備cup

好似唔錯

紅牛456

點解紅牛係咁封角盤

一開波一角
馬會無停

猁

角踢完5分鐘都唔開翻？

可能收左注
會停好耐

嘩白帽33?

留定名

火焰 斬木 LA 3x1

dodo仲有冇心水？

而家睇盤 Wait

奧希頂到 求巴打派我

彭美差一球

奧希反Cup成功！求派$500

牛入未

快啲入

白帽cup未

尾盤回左下飛

有無角大手足

奧蘭多城3.5

白帽應該有絕殺

0730 個盤我冇信心 偏向主盤 但2.5b 好似幾穩 但低水

召喚Super巴

白帽CUP未 屌你

彭美1-2 大波

彭美都大波了 求巴打抽我含

tg

利斯菲 嬴波照派

有人數己走

高士路心水:

芝加哥火焰 第一隊入球
芝加哥火焰 半大

免費心水channel:

個撚個唔使訓咁

垃圾白帽
好彩都有買左10蚊客和
落去食個早餐先

睇完歐聯仲精神

召喚巴打找數

3:1

lm支持

牛

屌
牛fake

牛牛1:0

支持

找數

留名待巴打派

屌 買親都有Fake

fake完買注對家先

fake定入
90話入
sofascore話fake

Fake完對家入有90%開出

屌 fake埋

屌

相信定律

跟

尋晚訓左頂唔順 我皇馬冇買

入咗對家

今場會係另外10%

不了

要左牛牛盤

利菲斯糕！！！！

費城入完 比你主隊3 1

隔離NBA緊

利菲斯頂住 等巴打派我

芝加哥FG

咁刺激

派我

美職玩角細算係有挑戰性

還返半主黎

美職部排場場入球細

火焰1:0

高士路

12碼唔入

巴打派我

半場追和

要派了

主客客主3串7斷白帽 屌那星

#400~#500有留:
周瑜字公瑾
首期哥
旅行安家必備良藥
Gay關算到盡
KK子
我的資訊很有用
仁慈的父

應該得6位 決定每人派100了 留TG

多謝巴打

真男人 tg:timwing91 多謝巴打

499我果個唔算

呢位巴 上番水未

贏多啲

眼訓 原來有8位 全派了 9點前留TG

好豪

火焰8.5b 要了

奧蘭多

1-1 高士路巴打

對左

火焰半大輕鬆開出 仲有機會開埋15/2

9點再出

係咪有份

剩係要左全大 希望中

係咪有我

火焰想半1全幾???

廢城12m射失

紅牛幾時大到

謝巴打
贏多d

唔係掛

又玩炸又missed12碼 左右左 係咪要客入了

紐約紅牛 10.5 角球大

免費水:

咁應該係無入球

費城你夠薑就同我即刻入一球

有無人知馬會開幾點

今日9

應該11 今日跑馬

認真咩

跑馬係9點

sor

0。5/1都出埋黎 明派錢

紅牛咁撚樣學人讓一球?

紅牛10.5b

屌你12m都miss就快撚啲入返球比我啦

批准客入呀

跑日馬係9

夜馬就12

明尼路 智甲 大波啦

岩訓醒，想問下巴打而家個兩場走地咩環境

慘敗

係美職客fg日

即場投注
兩場下一粒入主得唔得先

費城 你夠撚薑 而家 立即入一球

不了 費城先

紅牛幾時有8.5b

紅牛主fake goal過，客FG

呢輪美職玩角細入球細

快了

又黎唔好再迫爆我角細

開唔開到1.5大
好撚吸引3.10

紅牛fake 但客missed 12碼 0:0完未

紅牛連贏4場 我買先黎斷?

8.5已出現

睇緊直播，依為練習賽

費聯最好紅牌，俾紅牛入，開埋大

客Ng似喇

10場未和過波 唔會咁易比我買中啊嘛

9點個場巴打們點睇

訓教了 唔識響既早上唔再買了 迫害

4,5 場波都唔識響， 訓返好過

諗緊補紅牛飛定要斬木佬

星爺買左入球大

咁樣都頂唔到 睇完歐聯唔知美假玩緊咩

早上全部買晒大波 未響過

0900主五連敗客五連勝
主讓平半

紅牛即場轉平手了.... gg....

好多人都話斬木佬
我都覺主贏唔到
都唔知點買好

冰封左幾耐?

鬼盤黎講係主 但和啦今場

就係怪怪地
主仲讓到？

買LAFC 11.5算

紅牛場波做乜撚？

半5全6

紅牛入粒先啦屌

0:0平手完場

紅牛角細 9.5s 10.5s

9點半大屌唔屌得過

拿拿聲1:0走盤算

11.5a 尋日比皇馬迫害唔敢追

費城快撚手入啦 紅牛唔入比人入啦屌

最後十分鐘

兩場靜撚晒

養生足球

屌你老母紅牛 還返球黎

On9 紅牛係入就而家入啦屌死你

Super0-0

紅牛入未

紅牛入波扮牛叫 入兩粒扮犀牛叫

差邊位未TG我 準備落馬會

紅牛入波戒一日牛

奧撚多角大主盤

最後5分鐘
快入啦西牛

唔介意可以派埋我

臨尾落少少飛 果然

斬樹有冇人要

Me

買左2k下盤 鎖下倉先

廢城入未 快絕殺

尋晚11點下盤2k唔補飛比上盤絕殺左

比多角ok?

係咪奧希反cup 派？我有lm

好似係利菲斯

9C FT

主要絕殺

10

我我我

pls

上啦紅牛

8.5b 好彩

再比多角ok?

8.5b

gel

嘩 殺左好撚多角細 11.5仲頂到

10c

#400~#500搵你唔到

角大的人有福了

奇蹟10c

love u red bull

一派錢係到爭住認 成班職乞

夠膽就11c

廢城唔入 即場又水左我幾舊了

支持

0-0高水到呢

🙏🏻

9點半大

呢場終於買到角
7.5 8.5
不過就快完場唔敢大注

早場 紅牛盤 火焰大波 LA 唔會又連炒三注呱

買左紅牛上盤， 補左no goal 好彩冇事， 痴線， 成個朝早都係垃圾養生波

又輸

星蛇10點買咩

原來你買左
唉

星巴 芝加哥即場c點睇？

即場角點睇

一早買左8.5b

火焰個場比多兩粒啦

芝加哥火焰唔會開到10.5 角大掛

死紅牛臨尾又唔爆多一角

快手派彩啦

9點點睇

我都差一角

又整場半2 全2 垃圾波

客似唔洗輸
可以要受讓

冇得買8角膽

半大全細死全家

跟了

未派彩追唔到角

9c 好彩未買

Agree at

600>300>1400>800 冇賭過咁

Agree ar

啱啱想買9.5b 就兩連c
直接要咗11.5b

尋晚買呢場激撚氣，最後幾秒被絕殺

智大開始到依家已經開左7 場半場蛋蛋 班友留力睇世界盃？

#418 人呢

尋日馬會得返廿蚊
咁岩跑緊馬，鳩買中左4百幾
到而家，得返100

玩埋10點場波去買馬

火焰 唔好再刷角啦好嗎

呢場本身想要主盤 可惜最後要左角細

林巴十點買咩

10c orlando

即場，-1盤比狗買

又和波

唔派彩， 買唔到斬木佬賽前角細

早上波唔撚識入？

5連半和

我都等緊

唔撚識響好難賭 開乜7即場

即響

哇芝加哥球世界波

法林頂著

奧蘭多入多粒啦

20 角， 6 個入球果場狗會唔開

斬木佬

唔派彩仲難買啦，因為都買唔到

same road

lm

朝早清晒袋了輕鬆 訓

火焰 應該無角了

900>320

4200>9

lm gchi

11.5大

加油

衝擊追翻和先

紅牛搞撚錯

爛牙仔心水：10點美職半大@2.08

已入 未收到TG我

Lm打氣

紅 想絕殺

留名咁都畀你揀中4場孖窿

買左天主教同明尼路大波。 笑左

收到了 多謝

加多條：洛杉磯盤勝[-1]@1.7

11c收錢

？

唔係香港巴打

又多場即場打邊爐

客FG OK?

00

仆街轉左盤

斬木10

0-1

斬樹10

斬木goal

唔派彩買唔到斬木佬， 想哭了

巴打有料 跟左

巴打好波 仲有冇

1:1

伐木佬呢球好靚

咁快11

又報假分

果位過關巴好旺

極速11

NBA

半大搞掂

想知佢尾關

過關巴幫你加油

見到了 垃圾球探

美假

烏龍

蒙特角大Jump

依場反而半大 真係好難買

紅牛無半大 點玩

10點轉左一球球半

好多機會 兩隊

1:2 NBA

LA FC

賽前大波cashed

仲有冇提示

下球 斬木佬all in

要左主-1

10點要半大了

4.5細

買條1:4 伐木佬試下先

早上真係黑到 以後禁玩早上即場 乜都無做都豬幾千

主派錢

10點半大半主

10點即場算啦

又輸3k 陣間去入錢 馬仔有咩心水

輸錢仲玩馬

入埋俾竹戈

唔玩點贏呀

軍民歡

玩馬有本先敢博

又要落馬會課金 屌

on9 波易賭咁多都輸到咁 玩馬咪輸到仆街

LA有冇即場角

有

衝動哥

半細全細

入波未

La 半大有冇船

半大已死

買唔切半主

洛杉磯嗰場d賠率奇奇怪怪
大家要小心d 咩角大半大全大

科羅NG

咁快2c

LA上呀

fc鬥

呢場LA似會10幾廿角咩

主盤gel

翻歸啦

fc收$ ball

單機了 gel頭狗

4.5頂住

1:3

要jump了

1:3木頭gel

隊垃圾波急流憑咩讓平半

2.8客ng好分到

斬木仲有1.04客W

收息波

LA入未

買左華盛頓就黎禁爆鐘仔

有預感1:4 2:3

買完個下輸左九成

4.5細要禁爆鐘仔

4X5尾關LA 求20

收到風2:5

30分鐘點頂

4.5s穩

走地有冇野入得過？？

fc win撚硬

LA角大

La 半大

利物浦屌你老母 半場瞓左起身3:1

12.5？

FC半大又收皮

La半場前整翻粒定驚先

依加係ifc天台，球探一嚮就jump

拜

屌你老貫！！利物浦！

完場個下先嚟跳

等11.5

球證幫手紅番LA一件先好麻

伐木佬入多粒pls

La識入波未

睇黎都係美職殺賭仔日 super

ok try try

邊場ng抵買

GCHI 下盤

LA又伏

支持 下盤 4.5b

買咗1:4波蛋

LA molamola

LA一粒都冇係咩事

4.5s

批准

LA入番粒屌屌先

1-3算啦

LA加油

LA壞撚左？

on9 la

日本收息波 千葉大 雷法大

波特蘭伐木者 下一隊入球 第5球

LA個場悶撚到 妹下妹下咁

起身執左五舊

未買就由佢，等晏就好過

起身豬左3000 又要重新起機

渣

LA勁少少好冇 唔好斷我啦

la 個場係咪踢緊 啲人唔進攻

4.5細想繼續睇波

LA jump

10c 完場

唉半大又針

8射0正 屌你老喵射撚左上山？

輸咗2k

80分鐘入1粒咪算

係咪小星星買咗大波

屌你老母la全隊比黑鬼屌屎眼啦

投降玩馬仔算

門前都唔射擺明造半細

la goallllllllll

講左唔識波都知all in皇馬

Goooal

GOAL

1-0

LA終於入

3日前講緊

有冇可能半大

la 半場前入多粒我落街裸跑

半場得一球 當我乞衣呀？

半大可以嗎

半大仲有希望

驚比黑鬼屌屎眼竟然識入波啦

FCLA 靚傳
1-0

整多粒

LA比多粒啦

la做得好好
呢個星期針到仆街

伐木佬1:4 完場 抽2個派100

留名了

La快撚d 456對面 咪撚射上山啦屌

主盤cash

GCHI

留了

又gel乜撚

La og又好 12m都好 半場前入多球

好黑 半主同半大之間要左半大

LA唔該你啦 比多粒啦

LA想入多粒先完半

我都係

主gel

唉 完了吧

伐木者 又無波入了 唉

仆街2:3

投降了以後唔玩早上既美職

DC買月巴就知隊野勁極有限
同銀河一齊做老人院

洛rc

華盛頓快撚啲入佢老母

LA紅

la 紅牌

喂斬木頂住個全格啊

la red card

主盤jump

la針得

呢球應該比黃啦

伐木佬炸左

Var?

屌...點解炸呀

贏緊波都要紅

紅咗仲勁系列

哇

智巴仲有機會

hkjc cash

華盛頓入佢老母

fake 完對家入定律？

哈哈gel撚死左

紅左GG

炸

RIP bro

愈紅愈勁？

因為有人gel

伐木佬絕殺佢

主ng 好吸引

主紅左件
dc反吸仲有7.4
究竟有幾廢

Dc下盤gel

冇錯

個2-3由個口唇邊嘔撚到一地都係